強國與荷里活合作的大型歷史神怪片--- 長城 出現啦！

打飛機

硬係有陣柒味

宋朝一直都攞唔番燕雪十六州，洗鬼打你條長城

中、美 贏
港、獸 輸

完